有冇人 模型/figure櫃 加燈？

我而家諗緊點整好 宜家個d遙控o唔ok?
有冇人試過？大家一齊研究下